foodpanda推出全新服務，震驚全港!

送外賣公司推外賣自取服務

PS:6月9號，上街抗惡法

講唔到野

應該係送到某個位叫人自己拎姐

即係外賣自取啫
但係係外賣app 買野個價通常markup 幾成
依家仲要我自己攞

用一次冇用
請蝻唔係問題
請埋D英文又講唔到廣東話又講唔到
執撚埋佢啦

外賣自取，是為賊也

打邊爐都自己煮啦

咁似愚人節講既野

deliveroo>>>>>>foodpanda

屌 笑撚到仆街

真心問 有咩用

唔會去門市自取下嘛，如果係咁我不如用佢app睇完有咩食再自己打去order

如果係連鎖店，本身自己既app都做到呢個功能，洗鬼用佢咩

我係自取

因為信用卡送$130
食一次就del app

邊張卡

之前DBs
$150-130
叫板前三文魚

咁同普通茶記都做到既外賣自取有乜分別

我直接打電話去餐廳唔好

唔係間間餐廳都比你打去叫外賣，呢個外賣自取都有佢用途

有諗頭

唔係出咗好耐㗎啦咩？

on 9. 澳洲 ，新加坡 一早有自取啦。唔係咩新功能喎。

你自己未了解過就笑9人。 你仲好笑

講真 呢個有用喎
我lunch time 趕時間 一早柯打定去拎就走得
有咩咁on9

打電話又喂 喂 喂 喂幾十聲都聽唔柒到 屌佢老母

咁不如叫佢送上你公司
仲出去曬太陽拎外賣
我屋企用foodpanda大部份餐廳都顯示關門
剩番乜柒kfc 美心連鎖野
但外賣自取就有得買其他餐廳
應該係比人去買其他餐廳用
因為佢地根本冇人手去送外賣
垃圾apps

等啲閪車手就仆街啦

我出過post
Foodpanda識停止時間

認真講
呢間有時會早到，係試過有次用步兵遲左半個鐘

即係 集運自取 ?

e肚仔都係咁做喇
百貨應百客
如果影響唔到人 多個選擇都好

下下出新野就俾人笑俾人屌
難怪香港冇進步
(外賣自取 已經唔係新野)

咁餐廳咪自己要開發同維護隻app囉

間間公司個秘書都可以自己請人做
咁秘書公司做咩生意呢可
真係全世界都唸唔到得你連登仔唸到

係咪改圖？
如果係真就正喎
放工搭車叫定外賣
之後係樓下攞翻屋企食
免運費我又唔介意

連鎖店差唔多間間都有自己app，玩緊會員制，成本本身已經存在

外賣自取，是為柒也

一早有apps係比你嗌定之後去拎
Foodpanda加埋呢個功能咪幾好
唔洗開多個apps

太陽能電筒

因為係咁呀嘛
Deliveroo 員工禮貌世界第一

成班係咪傻
外賣自取不知幾撚有用
又係度笑,笑乜鳩

自取洗鳩用佢咩，同埋呢間野夠膽死兩個鐘頭都未送到餐，初時仲要話唔比取消，要屌到拆天自話施捨比你取消！睇地圖話10分鐘後到，再睇個外賣仔送到去邊，啊屌夠膽死起另一個屋苑成30分鐘！打比佢仲要搏咀
用佢之前真係要諗清楚！

樓上班人坐左幾耐?

e肚仔上年已經有啦 果3間外賣app都係近排先搞自取

foodpanda啲餐廳mark up 左起碼兩成架
利申入面做

咁唔通真係打手只求打和？

其實即係電話訂餐，其實算係方便功能嚟
問題喺個價啫

其實大陸已經做左
we7直接同你host web
收orda,收$一條龍,之後入保溫櫃等你自取

只係hk no it

之前做過Deliveroo cs part time
上面無前文後理唔知咩事，
下面真心燥，啲南亞車手個個未送到就拉完成扮送左接定下一單呃錢，結果客就打上黎鬧人，車手又要我地俾多次地址，搞到人都癲，你仲想佢地對你有幾禮貌？串你一句唔好亂拉咪幾好，仲罷上黎博屌你無野下話？

實在太多on9蝻司機，又無學歷又無紀律，日日搞一大堆屎請cs食，做cs左一陣頂唔順quit 左。

其實佢地自己唔識capscreen 個地址？？禁咪唔洗問完又問？

早幾個月foodpanda 已經有得外賣自取

不過試過信用卡俾完錢落單，去到間餐廳自取時，餐廳系統完全冇我張單，之後搵埋foodpanda cs，前後嘈左一個鐘

出現了

foodpanda個系統係好on9
你落完單餐廳好似唔係即收到張order的
d estimated time又亂9咁黎

我見到呢個廣告果陣我都諗左諗 明明呢個app 賣點係送上門 點解依家要自取 咁我自取仲駛鬼用佢地個app

垃圾01

Deliveroo啲蝻真係中文唔識英文又唔識 打埋英文地址佢話搵唔撚到 講野又一舊舊講啲唔知乜文 最後要我自己落樓拎 咁我做乜要叫外賣？food panda 一尻樣

Foodpanda 個預到時間同九巴嗰個一樣都係亂嚟

外賣自取唔係問題，
問題係用app會貴好多...有叫開外賣就知
又要貴左價又要自己攞，實少人用app自取

貴咗，份量少咗，又要自己去做拎，乜鳩野諗法嚟？
打電謝去落柯打又唔洗被人食差價，個量同一般外賣一樣

用送到去屋企既價錢要我自己去拎咁我不如自己去買

咁我自己直接打餐廳電話咪得

根本當人戇鳩
專心搞好外賣仲好啦

咁送到我屋企我自己拎得唔得呀

咁佢本身已經有呢個服務

八百幾個畀咗正評嘅㭍頭不願面對

外賣自取
是為賊也

屌佢老味諗起就嬲
上次唔小心click左自取
俾埋錢先發現 即刻同個客服講想cancel
話已經做緊唔俾cancel

屌你啦 要我落街自己拎洗鬼係你個網俾貴價咩
屌你老味foodpanda

點睇Uber eats

重點係外賣自取我直接打去間餐廳叫外賣自取咪得囉
使撚透過中介去order但要自己攞仲要啲價錢多數mark up咗？

其實個重點係
我撥個輪去間茶記到嗌外賣 然後自取
做到同一個效果
點解我要做多重功夫比貴啲錢去搵中介公司幫我落單然後自取

點解我唔打去間餐廳？有咩餐廳一定要經foodpanda先比你外賣自取？

自取係for人食信用card優惠用
D人反正用一次就del app

外賣自取 是為賊也

應該即係好似順豐咁 不過好多9餘

其實個用意係咪原本你去個間餐廳要搭3個站，而家你屋企樓下有foodpanda門市，佢幫你做左搭3個站呢樣野，你就可以唔洗搭3個站就食到某間餐廳
有錯請指教

好似係要去餐廳拎

如果係要係餐廳拎我真係多撚謝佢啦

一個app幫你整合晒menu 地址同落單
點解無用

我一開始都係咁諗 咁先有中介既用途
屌 要自己再搭車去餐廳拎野食我不如直接call間餐廳

有用
但純down app唔會用佢個app落單

你唔撚識用openrice

知唔知咩叫整合
定價合唔合理係另一回事
你鍾意嘅話儲外賣紙都得添

如果你知我真人係邊個 你一定唔敢串我

坐住咗個腦就企起身先同人討論啦
搵openrice再自己打電話
已經唔講佢啲menu up唔update
永遠唔識appreciate人哋行多步

屌 美國doordash/grubhub呢啲外賣apps一早有啦

話裝間餐廳apps果啲，日日食唔同野咪要裝十鳩幾個apps？

Openrice睇menu再打去，咁咪麻鳩煩囉。打去又要問你一次電話號碼，多人嘅話去到比錢又要等

而家一個apps㩒幾個制做哂有乜好屌？

諗起ipad終於支持mouse
好震撼

邊撚度鄉下
支援呀

巴打坐左幾耐監？Openrice個app已經可以直接落外賣自取order呢個功能好耐，有個page整合晒

你就真係坐住左個腦

Cap埋圖俾埋你睇，坐住咗個腦就企起身先同人討論啦

又多一個巴打啱啱放監

有乜問題？佢算遲出喇

自取係喺指定時間自己去間餐廳拎